現在六百萬的樓是上車盤？

記得舊年換樓本來想買六球樓下
最後發現六球樓下根本冇符合要求嘅
最終要買六球嘅樓
都覺得十五十六好似太貴了
但依家叫到五球樓好似絕無僅有 六球就來變上車盤
唸當年四球買咗當上住車先當時已經被人話接火捧摸頂心驚驚

有時望住個天花板
都覺得好迷茫
到底用六球買咗個空間係咩概念
好虛無飄渺嘅感覺
而且仲要供多十幾廿年

一個家係咪就等於一間屋？

一個家只等於一個床位

証明你要求高
冇其他

大把樓五球 四球就絕無僅有

三百呎都唔夠嘅五球樓算什麼生活空間